唔要交稅養gestapo 起集中營殘害忠良小朋友一生

香港人每賺一蚊 每交一分稅都係養緊班gestapo

CCP帶頭攬炒開始啟動

Hong Kongers 需要摸索新方向

咩人走咩形式走都唔割 最緊要一蚊都唔好入gestapo 連MPF一齊帶走

71已過 大家留有用身軀+金錢作好長期準備

對

我唔會走。每一蚊都想支持手足

但係如果你係打工仔 唔到你選擇

你交嘅稅系滋長垃圾 買裝 起集中營 仲有班黎自廢國嘅gestapo

是日電台

所有黃店即換上《紅》文宣